如果你係我，你會唔會叫老細出面？

隔離Team老屎忽屈錯我，出email問責，仲要cc埋俾其他team

而家發現原來我一啲錯都無，個老屎忽自己on9，
但係我老細好似想私下同個老屎忽拆掂佢當無事發生

問題係如果係咁樣嘅話之前封問責信cc哂俾所有人，咁我就睇落似係做錯野嗰個

如果你係我你會唔會叫腦細出返封email俾所有人解釋返？

我會試過兩次

你老細睇你？

我個老細都忌個老屎忽三分，如果叫佢出好似搞9到佢咁

你咁講，你老細似係睇重老屎忽多d，一係你直接reply to all覆返佢講清楚囉，隔離team都係食花生架姐

唔好睇自己咁重要, wfc
自己reply to 阿頭&老屎忽兩位就得

個老屎忽唔係under我老細，所以我老細先對佢客氣

咁諗都啱，純粹係啖氣吞唔落，不過諗兩諗再搞大搞9到腦細仲麻煩

唔驚得罪老細嘅咪直接reply to all原email講晒出嚟

你自己嘅事關你上司咩事
唔gur咪自己出email囉，做咩要擺你老細上枱

個task老細叫我做，做完佢自己有睇過